我女朋友feel唔到我除左套

佢話feel唔到我戴左套同冇戴套既分別

因為細到無感覺

我係唔係可以除左套中出佢

你想講自己幼過牙籤定條女闊過西隧?